好撚耐無食銀咖哩 叫咗個十腸飯

嚇親個收銀

之前周圍都有

西九龍？

我最多都係5條

10級致癌物，咁睇唔開呀

respect

好高鈉

幾年前食過番尋味

食完生賢者之石

係咪廚師腸先？

想洗腎

兩條都嫌多
搞到個飯勁撚核突睇見都唔撚想食

食完個飯都未食哂啲腸

咁樣加密失敗都係第一次見

唔係銀碟上點稱得上銀咖哩呀

狗飯

話碟野係狗飯
真係侮辱左狗飯

西九龍係咁

數黎數去得九條

驗下眼

咁樣幾錢

54$

師兄 check 下個腎 好wor

真係得9條喎

咪話撚咗得9 條 一陣返去屌鳩佢比番條我

好撚鹹

仲有條係碌鳩

銀咖哩依家唔用鐵兜喇？

係10條 上面有條遮住左邊一半

點樣叫到十條腸? 單叫加腸?

十條 有條疊埋左 清驗眼

我認為係成功解密

數到有十條
由上至下數喺第三條附近有多一條

我見到有十支煙

你唔講我都唔覺

好撚鹹 食完腎虧

又出錢又出腎

究竟有幾好食 諗起都想飲水

依然係鐵兜
只係西九龍個間用膠

上面數落黎有
1
2
3456
7
8
9
10
你睇真D

CHING識玩

係喎

但個個都話有十條明明你都話左差一條

一班盲撚 睇清楚先講啦

致癌加工腸飯
樓主想短命啲姐

ching你句野兩邊啲effect點整，幾靚

超級致癌，R.I.P.

等睇樓豬挑戰二十腸

二十腸我諗要直接送醫

樓主是咪入左院

01記者你好

屌你老母抄post妓者

究竟香港邊度有好食既日式咖哩飯

渣ga

我一定答你銀咖哩

唔制呀
除左呢

好型呀ching

第一次向上數 9條
第一次向下數 10條
樓主幅圖準備全世界都見到

cls 好唔健康

咁撚高鈉，你個腎唔洗要啦

真係有十條
陰濕位

又係個啲你數到幾條反映你性格既鳩圖

新會然嘅新式加密法

幾錢

由上至下數
第三、四條疊埋咗
第三條嘅頭同第四條嘅尾視覺上拼埋咗
會當咗係一條腸
重係數唔到嘅就驗一驗眼

唔係用銀盤㗎咩

可能仲有一條喺樓豬褲檔

個ac啱啱開㗎24萬

鹹到

見到都唔想食

一分錢一分貨姐
以前讀緊書嘅時候 豬扒飯都仲係29 學生送埋野飲
我覺得算係咁

食開屎？

Cls

睇到都咸

癲撚左 ？

點解大家都鐘意用鐵碟？
我覺得用鐵碟好似食緊監獄飯

同埋唔夠膽叫堂食富士山飯,驚真係砌到成座山食唔曬浪費食物

好高納

樓主係咪絲

佢嘔左咁多次都肯擺返落口

神奇 頂級 超卓！

想知十腸飯幾錢

哇屌

新會然？

樓主高（鈉）質

咁多條腸，個口一定好唔得閒

咁貴？點解唔食同價錢嘅其他飯

細個bbq都會啪一包廚師腸

見過最新去到廿五萬

因為佢打完西九龍想加密
於是一頭一尾都撳加密
但唔記得刪除番多餘嗰啲

腸加埋d咖哩好似wrong hole

食撚到生腸癌

華御結都ok仔

屌你變撚左數腸post

銀咖喱用紙兜

笑撚到仆街

十隻蛋會唔會好啲呀

好正，以後要加密都咁做

我覺得coco 好正，不過貴左d

啲腸仔好似畀人強姦完嚟咁

荃灣西嗰間唔係鐵 用膠碗

ching chong ho ball

唔理健唔健康，其實有無人覺得會幾好食瘋狂食腸
利伸非gay

00後唔識加密又要用 笑死

狀元爺食既飯？

有幾鐘意腸

又咸又致癌又豬瘟

叫得個飯黎食又點會care健唔健康
屌你老母

銀咖哩真係好好食以前禾輋有成日去食

咁多年仲係成碟狗飯咁既樣

見到都唔撚想食

BBQ 閒閒地都10條啦
連登仔平時半夜煮營多未又係唔健康

新會然唔識加密

ching ho ball

笑撚到醒哂

食左返工唔會遲到

cls

bbq一個人都唔止食咁少啦

通往癌症的十級階梯

望住右邊數

笑到仆街

食到生cancer

又學到嘢

好似餵狗咁

好想搵返佢d片睇 巴打記唔記得條友叫咩

明白

十腸上左碟，仲爭飯

元朗?

幾得意

食完，柯d 屎一定好臭

張圖數極都係得9條

想以形補形？

銀咖哩芝士蛋飯

youtube search skippy62able

好嘔心

LA beast

得9條？

下 有咖哩賣咩？
我以為只係賣飯團

你個名改得好啱

幾錢？

好想食

嘩屌，烚架？

如果咁食點解唔去啲有頹飯賣既地方

召喚腎者之石

笑左

廚房佬條腸大大力插落你個口到

搵返個腦未

得9條嘅？

呢張好撚on9

睇到都覺得鹹

屌 有聲

thx

你搞到我真係走去數

Ching 好波

有呀
每個星期都唔同餸
我返工有排日日食

灣仔間貓目好似係咁叫

無豬肉食所以要食腸？

你幾高幾重？係唔係豬嚟？

腸仔有分頭尾？

驗眼

我加密了

西九8樓 去間格離3送飯有湯多飯30幾

笑撚死

樓上一堆新會員笑鳩人地新會員無腦

成功地失敗咗

咁睇唔開

為左呃like
苦左你自己姐

落樓下買包日清咖哩再買把腸返屋企食好d

柒到

apm都係膠碟

講起灣仔有間叫哲平食堂既立食店個咖哩幾好食